---
layout: post
title:      Pisi Linux Web Sitesi Yenileniyor
date:       2015-09-23 12:00:00
tags:       Pisi Linux Dağıtım Web
categories: [Pisi Linux]
comments: false
published: true
lang: tr
---

Pisi Linux web sitesi statik öğelerin olduğu yeni içeriğiyle tasarlanmaya başlandı. Ayrıca forum alanı yeniden düzenlenecek, farklı bir işlev ile tekrar yazılacak. Pisi Linux 2.0 için çalışmaların devam ettiğ bu aşamada yeni bir site ile karşınızda olmayı umuyoruz. Pisi Linux takımı topluluktan aldığı destekle ile yine çok iyi işler çıkarıyor.


***Snapshots***

<div class='pull-right alert alert-warning' style="margin: 15px; text-align: center;">
  <img src="{{ site.baseurl }}/images/web-site.png" alt="programs" class="resize" />
  <p><small>Pisi &bull; Web.</small></p>
</div> 
  
<style>
img.resize {
  max-width:100%;
  max-height:100%;
}
</style>


{% include dist.html %}
 
